有冇體質唔好既巴絲取下暖

真係諗諗下又頹左
20歲仲讀緊u，唔知算唔算係體質唔好，但由細到大身體好多小毛病，經常性復發，全部都係啲唔斷尾既小病痛
一抵抗力差就爆唇瘡，唇瘡係無得斷尾的得閒佢就出一出黎腸胃又麻麻，中學成日胃痛，宜家好好多，但頭痛又係間中打搞下我，最近右臉成日抽搐咁痛法（上網查話係咩三叉神經，但我都唔清楚）痛上黎半塊面癱瘓咁
m到又唔準，越黎越遲黎，2個月以上先一次，上個月頭的起心肝睇中醫，食左成個月，到今日都未黎m，不過手腳冰冷係改善左好多既
仲有最近天氣熱，發現念珠菌又黎揾我了，真係好絕望，呢樣未搞掂又下一樣黎
好耐之前已經意識到自己身體唔太好，加上想keep fit，飲食習慣改左好多
身邊同我差唔多年紀既朋友，個個一手珍奶一手炸雞，得閒食件lady m，我就飲熱檸茶走甜，隔好耐先食一次甜品，又慣左早食飯，約佢地六點食飯個個都唔肯，又日日早起身食早餐，平時中意食蔬果，成日被frd笑係養生阿婆
我除左比較中意澱粉外，真係唔知仲有乜野有問題，可能真係要再配合埋運動同食得再清淡啲
好無力，買補品同睇中醫都洗我唔少，但又好想身體健康

運動
有無日日跑步
做尖 假日行山游水？

我之前都係咁，又爆瘡，又易頭痛， 嘴唇又易爆拆.....

不過搞過一陣之後好番好多

申：巴

就係諗住趁完sem積極啲做運動 希望有用

反而爆瘡少 皮膚算幾好 一黎就爆唇瘡
希望你以後都唔好復發

藥煲

中醫

做多啲運動啦

唔好俾自己咁多藉口

停中藥，去看街症，說嚴重D，
醫生會寫紙看專科，驗血or照野
但一定要停中藥，因為影響結果
可能你身體出左事
希望你只係小毛病

唔會la, 睇咗個營養師，跟咗佢建議，轉咗個早餐之後好番好多了

太大壓力

我就係咁 成日病 皮膚敏感

你話做運動? 一做少少就整親腳

補個充 上年過馬路被小巴碌過腳掌 到宜家右腳都係唔太靈活 姐係lunge果啲唔太得 做住啲輕鬆啲既運動先

咁嚴重

皮膚敏感都好慘見到朋友濕疹都覺得好麻煩

真啊，唔識搞濕疹的話好辛苦

最安全輕鬆嘅運動就係舉鐵
程度由輕到重 完全有得選擇

你自己都覺得唔正常啦
同其他女仔唔同
西醫係科學實証，
記得停食中藥
去看西醫，驗血
食中藥驗血會驗唔到原因

食中藥驗血會驗唔到原因

一日做半個鐘運動 , 一星期做4-5日體質已經會有明顯改善

會唔會係同免疫力系統有關嘅病?

我19歲女
又係經常身體唔好
而且我偏瘦

之前都好常感冒
試過腸胃炎搞到半死
一直以嚟m都唔太準
又會m痛
試過痛到出冷汗喺廁所起唔到身

我又有啲皮膚問題
呢個又係好煩

我都好羨慕其他女仔可以成日飲同食凍野
知道自己身體唔好
但係又想飲飲料
出街買嘢飲全部都係走冰
少冰都覺得凍
係幾冇癮
但係鬼叫自己身體唔好又忍唔到口
尤其係夏天

係,有病,食中藥，驗血，會影響結果
例如cancer

如果食中藥又食西藥，影響西藥功效
因為西藥 設計 係一大班是試藥
冇預計到你食中藥再試藥

你身體 缺少咗啲嘢，
排街症， 講嚴重啲，叫doctor寫信睇內科
驗血
可能係缺少鉀
你自己上網睇下
驗血就乜都知

咁中藥都有普通植物，試驗西藥既時候亦冇嚴格既飲食監控